睇完一大班人買4:2 之後0:0完場

個感覺好爽
比人玩喇你地 傻鳩